再見二丁目 - 林夕

頭先聽番舊playlist

再見二丁目真係林夕最好嘅詞之一。。。可惜唱個個

原來過得很快樂
只我一人未發覺
如能忘掉渴望
歲月長衣裳薄

新宿二丁目

巴打gay?

有黃耀明版

頭先聽左半首，迫自己轉歌

咁黄耀明都係

硬係感覺黄生多左份妖艷，少左種想念愛人時悲愁

利申：食開屎

約定 再見二丁目 富士山下

都ok啦

似是故人來、Shall we talk
相愛很難
阿花的故事